點解aoc呢隻遊戲可以咁成功

種族設定又唔平衡
個畫面又成日黑黑沉沉咁

麻煩大家真係撳入去retweet 同 簽名聯署

嘥你幾分鐘時間 可以換手足生命安全
呢度有埋link 話你知12港人事件

樓豬會唔會買新版

aoc 係世紀帝國？
aoc 黑沉沉？
每一個map 都好好太陽嫁喎

伐~~木工~~

情意結，就係咁簡單

伐伐伐伐伐伐木工

唔平衡所以咪會有更新囉
定係樓豬買老翻 只會有一個ver

得雪地係光D咋wor

請給我玩精

黑沉沉咩

因為未較個mon嘅螢幕亮度

仲用緊XP
無玩UPDATED VERSION呀

巴打戴住太陽眼鏡打機?

糟了，是生殖器官

反而想知有咩game平衡